有冇人答到我呢三個人有咩共同之處

梁天琦 林家謙 莊正

唔知點解覺得佢地好吸引

原來三個都係91年

真咩